日本個兩位手下仲勁過大佬

當然呢個係二打一既情況
但1-3集可以殺到JOHN WICK既機會係得呢度
竟然唔殺

今集沙漠嗰到開始派膠

其實醫生可以暗殺John wick

前面兩架車撞低John wick巳經可以開槍殺啦

沙漠揾人真係睇到O撚哂嘴

個班人當john wick係偶像
無諗過殺佢 純粹想同佢交手

第1集嗰3條柒頭入屋爆格時殺埋JOHN WICK, 咁就死少好多人

你老豆係黑社會大佬
係油站見到有個斯文中產有間靚車
你入屋搶完佢車同打左佢一身
諗住對方都會係d俾人打完怕事既人
點會諗到對方原來係殺手界一哥先得架

跟本好多位可以殺佢

其實第一集個大佬打暈咗john wick根本就可以趁機殺咗佢但係又等佢醒然後噏一大堆廢話

勁過高桌會嘅人會喺個沙漠中心度打躉，R撚哂頭，仲要叫長老不過咁後生

仲有移形換影大法係咩玩法
係咪想致敬payday潛行

真係由沙漠嗰段開始失望，本身以為去高桌會到講條件

第一集john俾人捉住左，佢個狙擊手frd唔救佢，佢死左啦

班忍者拳腳勁過攞武器

同埋一開始班中國佬
明明成堆人一齊衝上樓
爆完鎖就兩個兩個上

The fucking no body

唔通囉

第1集John Wick想殺個大佬但係喺停車場俾人打暈。
個大佬竟然仲等佢醒……
大佬明知John Wick傳聞勁，咁John一暈就斬佢頭啦！
其實John Wick由第一集開始，d敵人都唔會對佢落必殺一擊。

咪係囉！